早餐 奶油脆豬

今朝焗起好脆脆

想食

仲有好多舊

原來自己整

正到仆街

好靚

我個舊呢

喺我個肚到

好正 多練奶多花生醬

好正咁